其實入完立法會仲有咩搞

又無野做
啲人喺咁走
唔通等到十二點唱首今天我就完？

佔領立法會

咁留守可以點等俾人清場？